巴巴已死，滙豐當道！

低位升左兩成了！

37蚊了
27蚊叫人賣貨既應該好開心